七點幾果陣，有個藍白橫間衫絲打chok黨鐵閘……

唔講邊個站啦。

見佢拉後條bar少少，一野chok向前就出到閘。

非常熟練，一take過。

好型！